我女朋友以前喺樂視做， 你問我叫佢答

玩三日，睇下點。

三圍幾多？

中出加100得唔得

黑架？

黑㗎？

唔知呢

點解之後無做樂視
拖糧？

多唔多狗公運動員

唔得 起碼加多$100

36
24
36

係
sorry

拖糧其一
最大問題入面啲員工好小圈子

多
仲要自大又樣衰 又唔照下自己個樣先

樓豬同你個EX比邊個粗D

上年係咪炒咗好多人？？？

我勁啲定樓豬勁啲？

你條嘢幾長

個閪臭唔臭

做乜撚騎劫咗個post

係樂視做咩位

佢姓胡？定姓溫？

唔開名， 佢好溫柔， 又好中意胡言亂語

胡錦濤。溫家寶

講其他啦

即係姓胡啦

佢某個位置好黑

寫好多愛情嘢

你好中意影相嫁

我知邊個啦

親愛的黑色

佢好中意著絲襪， 噴chloe 香水。

問你做咩位又叫人講其他,問乜撚答乜撚呀

係咪有個朵叫小黑豆？

使唔使咁快起到底

推到有圖

樓主女朋友讀傳理？

我都係播做左一個月 咩部門

佢。。長頭髮嘅？

流流地 我騎劫個post 有咩想問 盡答
男 非gay 唔黑

走左嘅得兩個，估都好易估

咁都推一餐

屌，真係

識佢老鼠

「size=6]有冇人有野問[/size=6]

有冇人有野問 舊員工 騎劫此post

你條女同樂視一樣，都係冇波睇

賴生走左係咪真

係吖，我條女平胸嘅

莫生就走左 借問聲有冇英文名

咁我又唔覺，幾緊吖

我條女做CS咖

之前又講到去荃灣 而家連觀塘都執埋

同洋腸用同一個窿，不了

咁我知邊個啦個部門得幾條友 a字頭?

啱囉………好多工都係serve customer架啫

你條女幾惡 問佢兩句都西口西面
利申 我content marketing

字3見過佢

無

[img]圖片網址[/img]

佢其實對我都好爹

唔係掛 個樣唔似 你同佢一齊左幾耐
Btw佢成個部門 manager super 全部毒撚樣黎 我地個部門成日笑

我都走左一段時間 想問而家點解仲有人留係到 連cs成班唔走 聖誕又一班比人炒

笑乜？

笑佢地毒囉個兩個男人

我識溫喎

其實香港LeMall同香港手機部是咪摺左？利申：有Le 2，已flash lineage os續命。

credit card信用額係咪得1蚊

lemall摺左應該是

大獲，今晚有前樂視體育記者親自喺ig live chat 答各位問題!

(修正) 大獲，今晚有樂視前員工(當時任職LeSports 女記者)會喺IG Live chat (id: wuyanching) 答大家問題。